但在那頁紙的背面，我看到了一個圓括號，裡面寫著“意大利歌劇除外”。 《梅普爾遜回憶錄》第一卷，詹姆斯·h·梅普爾遜 
 有各種提高刺繡的方法，其主要說明在取樣背頁。 刺繡藝術|劉易斯·f·戴 
 這時貝爾徹小姐翻了一頁，朝背面瞥了一眼，就完全停了下來。 毒島|阿瑟·托馬斯·奎勒-庫奇(Q) 
 把這幅複製品與背面那幅較大的作比較是很有趣的。 插圖的藝術|亨利布萊克本 
 背面是四年的數據，加侖是按10磅牛奶對1加侖的比率計算的。 大英百科全書，第11版，第7卷，第9片|各種